想做左香港印鈔局五年，你問我答

歡迎大家踴躍發問

想定喺

想入行要咩學歷？

好少聽呢個局

屋企徐晃幾大

人工、前景如何？

想做咗5年，即係齋想，未做？

有冇白卡？

柯式？

點解諗咗5年都未入到去做?

吹水大會

想

我估肯做就得

1.5個車位左右

人工好似一般，前景未有研究

係

八達通卡就有

因為唔覺邊到有門路

隔幾耐先會印一次

我睇應該無定嘅，有特別意義年份/唔夠流通就印掛

想係邊到返工

想
想做左香港首富廿年 你問我答

目標職位係？